冬天揸車疑問

晌冬天揸車 點樣可以開住冷氣 同時令車頭塊玻璃唔出霧氣？

感謝各位巴絲分享

有個制射冷氣去玻璃到（好似係）

留名學野
我成日熄左匙停得耐就成車霧氣 但一撻番著架車行一陣又冇事

直情係